[求推介] 韓國菜/川菜

1）2個人食
2）最好係觀塘/油尖/深水埗區。如果好特別既話其他區都可以考慮。
3）平日夜晚9點半食
4）價錢不拘，好吃便可。如果有啲特色野食既話就最好。

求咁多連登巴絲推介下

三個地方我都好熟 留名聽日答你
幾時食？

留名 我都想食呢2樣！！！！！！

尖沙咀 寶勒巷 元豐園
晚餐唔錯
傳統韓國菜
個人比較建議午餐，2個人百零蚊埋單，仲有九百幾樣前菜

今晚食

太多選擇 我都要諗諗

揀幾間你食過最正既囉

川菜去三希樓 中環

唔記得件事 😂
不如試下尖沙咀間大阪烤肉 啲野唔錯 又幾有氣氛
同埋 旺角黑布街有間Bar restaurant 叫De Luna
仲有 Jordon 有間叫HaruHaru 座位小小 啲野幾得
中菜 大角咀 有間叫老掌櫃 食東北菜 啲野幾特色架
深水埗 食小炒可以去食 高高酒家 我食過晒深水埗長沙灣所有小炒 呢家第一 無得傾
德國菜可以去朗豪坊頂樓果度有間食德國野唔錯 都幾正宗
韓燒去炑八啦 都係不二之選 係太子有分店 有韓牛食

補充小小 想食打邊爐去深水埗 大煲皇 成深水埗散叫黎講 我覺得佢最好食
想食蒸氣鍋 就試下黃金樓上果間潮福 人小小 唔洗去旺角同人逼 三舊幾一位任食 啲食物質素真心唔錯
食雞煲烤魚 香港無一間正宗同好食 雞煲最好食就係滿堂紅 油麻地同深水埗有分店 烤魚真係要上大陸食探魚 香港我食過幾十間想搵返果個味道都搵唔到

暫時諗起得咁多 希望幫到你

原樓主竟然唔覆你 等我試晒佢

高質reply 好想試哂你講果d

觀塘川菜有間叫又一川，喺宜安街
算係小店，好撚正會食上癮

好似好正咁，多謝巴打高汁推介

川菜黎講佐敦有間叫老四川我覺得好食，麻香辣有齊
必試佢個貴花魚！真係好好食